睇tvb大嘅藍絲老母 有個警察姐夫 都開始變黃

話說今日我著黑衫出街
我老母問我係咪唔驚比人打
我話唔會打到我嘅
佢話元朗啲人好痴線 叫我小心啲
佢仲講得出何妖鬧朱凱迪
我好開心佢竟然有留意

原本嘅佢仲講緊話叫我唔好去遊行
話淋病已經讓左步
宜家佢變左叫我小心啲

我姨媽仲share緊啲on9 post話係黑衫換白衫打人
日日就話撐警 話警察保護香港 香港先有和平
因為佢老公係退休警
呢個情況下我媽仲無比佢薰陶到變深藍
我已經好感動
唔知你地啲屋企人又有無改變呢

平時成日同老母鬧交
今日真係有啲感動

Sor 平時當老母狗咁鬧

唔好再分咩黃絲藍絲，根本只係有 有良心 同 無良心 之分

如果有個是非不分嘅老母我都會

咁我老母係由無良心變有良心

地球都有人信緊喺平的

果段假新聞黎
俾老母睇番

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

藍絲文宣搞臭政府！

自從開蘋果同立場直播俾老母睇多左 加上721元朗單野 家庭關係已經大有好轉

我岩岩講話727我去遊行
我老母仲屌哂口講香港好亂、唔好再攪亂
我即刻火到屌返佢
大條道理地屌
佢完全冇還擊

真係講咩都會有人信

我會比多啲真相佢睇 等佢知道發生緊咩事 唔好信啲on9野

我諗最近好多父母都開始有少少明白事理
當然仲有啲人係冥頑不靈

我媽日日叫我早啲番屋企
我知佢擔心我嘅
同時我會繼續做正確嘅事

恭喜巴打
我仲努力緊
好心累

用資料去說話

有D上左岸既親戚我聽講仲係覺得元朗D人係抵打

真係希望有朝一日會有黑社會去打柒佢地

我係絲

唔好放棄呀

支持

針唔吉到肉唔知道痛
佢地係唔知事情嚴重性

我老豆老母都變左深黃
之前係淺黃
我尋日仲以為佢到會話拆左人山墓好暴力
但佢地笑鳩何妖
我地既世界變左啦

要即刻對佢好啲，多啲同佢講嘢，請佢去飲茶，拉到佢深黃，唔係好易又變藍。

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

大家要堅持住

近排發生嘅事 絕對可以遊說到佢地轉陣營